# Tiêu đề: Network trong Kubernetes - Các khái niệm cơ bản

## 1. Giới thiệu

- Vai trò của network trong Kubernetes
- Mục đích của bài viết

## 2. Các khái niệm cơ bản về Network trong Kubernetes

- Pod network
- Cluster network
- Service network
- Ingress network

## 3. Các phương thức triển khai network trong Kubernetes

- Overlay Network
- Host Network
- CNI (Container Network Interface)
- Service Mesh

## 4. Các vấn đề cần lưu ý khi triển khai network trong Kubernetes

- Cấu hình mạng
- Bảo mật
- Hiệu suất
- Quản lý và giám sát
  
## 5. Kết luận

- Tóm tắt các điểm chính về network trong Kubernetes
- Những lợi ích của việc sử dụng network trong Kubernetes
